[大麻撚入] 買咗部霧化器

一陣返屋企試吓先

用呢個食慳好多

我一直都好想試囉
但係我到而家都唔知道邊度有得買

係

做咩唔買pax3?

lush

Pax2 唔好用
又辣手又難洗又唔夠煙
買firefly呀嘛

識食一定喺MFLB

why

秒速加熱，dum極唔爛，容易用又有效，最重要係睇落根本乜都唔似，連vape都唔似

都幾張揚喎咁大個口🤣

唔會睇得出喺乜嚟

其實最隱蔽就係用thc pen/ thc July pod

都唔係嗰種味

同埋冇得grind感覺就唔爽

威

喱個幾好，雖然入嗰下有啲麻煩

絲打係咪開vape store 😂咁專業嘅

香港唔係禁電子煙咩

你條道友除左食大麻仲有咩做？

不是香港

其他嘢唔放上連燈姐

用開gpen

巴打你覺得好唔好用？

不過始終係大陸野有啲卻步

巴打係邊到買

online

Gpen美國野黎

Why

rich

Real? 我個friend同我講係大陸野所以先唔敢買

值得投資嘅 因為真係好方便 係間房入邊都食得

稍為嫌佢電池細咗啲

上面個巴打唔係話G筆係美國嘅咩

我覺得個設計好撚靚

尼奧友

Siri輸入法

食完d avb 用來打邊爐，正

求教學

冇錯直接grind
用油嗰隻係thc pen
wax應該係dab pen
vaporizer係乾的 唔可以用油

如果你買到thc vapejuice其實可以直接買部vape

我都係貪佢方便無味先買